hi 淡友（963）

無人開？

但ig唔算跌得多
似想守260

sor無留意1001 左，岩岩沖完涼

260鑽石底一定無可能穿

穿25800 大家開心

大戶唔會咁好人。。。

我都係copy上一個post#1

日經唔跟美女跌
港女ig就升番261

下面咁肥點都殺掛

散水棍
終極一千跌

港股baba個股有冇試過高過美女baba個價

升返晒

你+定-

升市

爆升緊

Yen同人仔都升 重要減息 恐慌完咪升

點解ig無大跌架 有無搞錯呀

黑期跌300點

人仔升因為美金跌姐

唉
連登仔講得呢句多數穿L硬

- 但琴晚平手走左

開市前又升番曬，熊軍打左半晚飛機但射唔出

今日跌300我含

調整完啦, 傻熊可以縮返入窿喇

美女跌700
港女表示：關我閪事

係
全世界都跟住減息
大把錢流入股票
點會跌
仲熊既應該除左錢多真係諗唔到其他原因

跟升唔跟跌既港女
吹咩
傻淡訓醒就受死啦
我就夠鐘訓教

香港2月數據

仲有咩數據可言
全線仆直
全世界係香港、台灣重視疫情
甚至支拿都識封城
其他？等大停工喇

ig

冇錯，訓醒又數錢

CCL只升不跌

日經依幾日跌左幾多?

期做乜暴跌

早晨各位唔知熊軍攻勢如何
牛軍洗唔洗撤退

日經又扯返上黎

冇留意美債？ 琴晚跌穿左
冇留意金？ 琴晚升穿左

何來既資金？ 股市走資拎曬去避險買曬美債同金

唔買熊唔通買牛？

四寶師兄早
尋日個六百點抽升牛軍夠唔夠時間射出黎

牛 G E L 牛 牛 哈

起身見到都屌咗出嚟，玩乜9

覺唔覺班美國佬未遇過沙士 依家一黎左個武肺就淆撚到JJ都縮尻埋好好笑!!!!!!

隨時跌少少千升再千跌

麵仔呢期好準

今日黎個反高潮

腩仔今日點部署

跟老美？

估 低開100點
再升返200點 再回返100點
妹到收市 冇升跌

通常低開都會直線拉升
搵定隻近牛發財

玩吓dt囉，呢幾日都有錢執吓，但要睇公司忙唔忙
其餘個倉無變，想我認輸咪穿257

跌左打埋牛仔再升、大佬咁各味

話我升市先出聲果啲，我窮鬼要返工，得閒先有時間追post架

拜登又贏，傻熊準備冚包散

低開幾多

ig 咁勁嘅 升返咁多上去

跌市果時返工
升市果時mon post

牛過今次仆街了

做淡慘過做雞

其實個yield curve比起上星期steepen左好多

牛gel

夾淡

今日專心返工啦

對沖

好似唔駛跌淡友又輸一仗

做樣都要低開嘅，熊軍high咗成日點都要比啲面佢

開市不問價入熊喇仲問

鬼國妖股QQ升緊

比逃生門你仲樣點

想*

低開100比佢先啦 唔好煩

牛軍準備

淡友(應該係單指牛熊入面既熊軍)又谷住射唔出

睇怕低開一百都唔夠

岩岩訓醒，準備收錢食早餐

5 $3x 派息嗰陣有冇減息，幾多厘？

淡友好撚慘，昨日j左成晚，但跌得咁少

屌你老母 qq 又死拓難拓 出面成個世界都死哂 都升

低開20點？

其實有邊次低開唔會即刻暴力拉升
今日一開就轉燈

好在入左牛 坐定定等收錢

算升得少

過夜熊 點部署
港女未消化 減息消息

一陣DOW期上番263樓上就爽

我都想買
但找唔到位入

連低開100都唔比我

升34點

最後逃生機會

升？

夜期插幾舊，開市又唔跌，同weekend一樣，難怪淡友咁嬲

大戶發達十倍無敵神牛
53781 收回價 26318
精選八倍無敵靚牛
53844 收回價 26268
穩陣五倍無敵正牛
63251 收回價 25988

被強制收回
倘若在牛熊證到期前，相關資產價格觸及收回價，而在強制收回事件後至下一個交易時段內
牛證的剩餘價值為﹕
（結算價－行使價）/ 換股比率
若在強制收回事件後至下一個交易時段內，相關跌低於行使價，持有者將得不到剩餘價值。
剩餘價值將會於結算後的五個交易日之內，存回投資者的股票戶口。

港股真係假到你唔信

腩仔又贏又可以gel

任佢開以後過海買大細算

綠燈呀 高開呀 仆街la 走呀 36點呀

睇住熊軍晚晚gel又食唔到真過癮

日日都有人講我就係賴過野先做牛

應該跌又唔跌但應該升又死魚咁

日日都O係度引牛

成碟和牛煮好哂放哂上碟，準備食先話搞錯咗

昨日又冇跟升，今日點會跌

美期升返230點
計返美股而家跌550點

所以好難玩

100%跌喎

識計數冇窮人

等睇跌到仆街

40點玩15分鐘 無野呀

同幾日前一樣 唔跟跌
以前港股跟跌唔跟升 而家乜都唔跟

紫巴今日收到風未

都幾肯定一開市就轉燈

香港獨立

收到風，今日跌2000

做野先，祝大家好運

53781 牛b死了

港女終於大個女，會自己行

引熊

阿椰夾硬托住

又升

真係呀婆都識玩

痴撚線 恒指同熊係升
扭曲到傻咗

53844 死埋

訓教算

逃生門已關

開心早餐 唔玩lu

香港版恐慌指數
唔跟恒指行

日日開市都係咁
呀婆都識玩

熊軍 有無熊仔介紹，追數

早知尋日D近熊唔L走

14284跌咁少係咩玩法
券商當人傻？

53321

傻閪

大戶發達十倍無敵神牛
53790 收回價 26168
精選八倍無敵靚牛
63251 收回價 25988
穩陣五倍無敵正牛
59669 收回價 25950

被強制收回
倘若在牛熊證到期前，相關資產價格觸及收回價，而在強制收回事件後至下一個交易時段內
牛證的剩餘價值為﹕
（結算價－行使價）/ 換股比率
若在強制收回事件後至下一個交易時段內，相關跌低於行使價，持有者將得不到剩餘價值。
剩餘價值將會於結算後的五個交易日之內，存回投資者的股票戶口。

係 日日剩係做一次交易 之後等夜晚

想像唔到造淡港女果啲人有幾灰

有冇神熊

行山銀行同傻鳩5做咩事

50390

插唔落
收工

青姐準備

麵麵燈完未

引牛呀

減息不利銀行股

3分鐘無左5K

跌到以為打錯冧巴

爺西又黎料

收到風 今日千跌

牛軍，我走先

250見

牛啊 信麵麵

哇屌奶野

唔係好撚Gel既咩

53790 頂住

睇怕今日都係百幾點上落妹市

入左少少熊

牛軍咁快玩完

錯過入熊時機

麵神睇減息喎

大戶發達十倍無敵神牛
63251 收回價 25988
精選八倍無敵靚牛
59669 收回價 25950
穩陣五倍無敵正牛
60613 收回價 25850

被強制收回
倘若在牛熊證到期前，相關資產價格觸及收回價，而在強制收回事件後至下一個交易時段內
牛證的剩餘價值為﹕
（結算價－行使價）/ 換股比率
若在強制收回事件後至下一個交易時段內，相關跌低於行使價，持有者將得不到剩餘價值。
剩餘價值將會於結算後的五個交易日之內，存回投資者的股票戶口。

無人？

睇黎好多牛軍

頂 唔記得入熊

好快打靶

蝕200

鑽石底260即將有強勁支持

大戶睇住259黎食

入牛！

90%牛都博反彈
咁易估到咩

259將會反彈

澳洲m5和牛
$259

食唔食得落？

黎啦黎啦

美升千 港跌
美跌500 我估港跌500

牛得未

我賺左50點

57600極限牛

隻熊100點

殺到牛軍一頸血

依個時候成日都會直線拉升

好燈 一入牛再跌

啲牛尋日好串架，去哂邊

屌睇到麵麵開post 放心哂

不過260好像真係鑽石底 穿唔到咁

-200就嘈

千升呢
千升係邊
都係止賺,唔係倒升比人笑

258應該凍過水

無咁易

成200點 穿咗259再算

牛軍仲唔走牛？
輸死你呀

發誓唔玩牛熊

快啲跌 我要入平貨

牛得

食左隻QQ Put先
做淡慘過做雞 千跌都係賺得20%

走左啦，仲有50點

轉牛軍反攻270

執返骨

差唔多 10:30有機會企定

63251集氣

今日應該穿26000

牛得。上

跌唔落，入牛先

今日會唔會又263收 冇事發生過

已放熊+入牛

牛軍上

同路

258 260 呢2個位真係有神秘力量

同我上

爺轉燈

上返263-264呢個位再睇下點

綠色

牛軍上呀

放哂熊入左牛，快轉燈

轉唔轉到呀？

百幾點姐唔係好多

跌兩舊嗰時轉左，試左極限牛

宜家空倉 未知點入好 我驚佢引牛鎖牛

差唔多收市

牛

早放咗尋日隻過夜牛 放咗升返3格⋯

垃圾阿里巴巴轉到燈我成條青馬大橋生吞

今日會唔會唔殺牛咁好死呀 真係以為無敵鑽石底？

利空出盡？

baba硬到呢

今日係咪完左了

托完咪又係跌

即刻放咗牛

仆你個街高位冇走隻熊 但係低位走咗

本來諗住等259或者下晝先開佢波, 而家就開定車

本身set左價 最後取消左

等緊佢跌

穿到26150先好世界

Yes 睇下呢下真定假

轉燈轉燈

食屎啦傻牛

跌撚硬

轉燈

又妹下妹下

入唔到牛

好多近熊出世

今朝跌到262以為跌完 手多多買左20手牛
點知跌撚到去260 差100點就打靶
個陣想溝但又驚溝完再輸多幾千
見到彈上261即溝 上返買個陣個價就即放 唔敢貪

我都左一巴又一巴

多謝巴打隻靚牛
神牛唔敢入

睇唔透

26000根本神底

好彩我吸收左琴日教訓
我見上個禮拜贏左幾千蚊 見上個禮拜有少少profit
就買左30手牛 點知個市急瀉 我無坐穩就走左
最on9嘅係一個鐘之後彈上去有突 跟住輸曬d profit
跟住覺得好唔抵 買左1萬牛過夜
第二日高開無放 衰貪心 追返d profit就想再追多d
結果收市個陣去返我買個陣個價
所以決定跌就坐穩 同唔好太貪心

利申 一萬本

靚牛食咗20格

上證三角

又到每日一問

爽

放埋隻極限牛了，無貨喺手，下一步點部署

靚牛仲係神牛時買 0.02 0.017

神牛要高手先駕御到

入靚牛 或等陣

想問你係長hold牛定係每日都會高賣低買
見你日日返工 心諗邊有時間睇

63251？

yes

人生太短 出手要更大

邊隻牛有廿格DAYTRADE計?

260掛

升乜撚嘢呀 屌你老母

出出入入前後20格
0.017 0.027
0.020 0.031

留名睇下就沖返落260

美期大爆升

轉燈啦

有冇傻熊今朝沖左入去

總有人睇淡

今朝跌200幾果陣放曬熊轉牛
頭先放埋牛了

唔知今日溫神點，唔見佢

轉ed

發財

[url]做野遲左。。。仲牛唔牛好[/url]

掛263沽

就轉燈放牛！？

全世界一條斜線升得好靚

比我就唔搏，就算賺少左都好過蝕

呢個真！

小賺好過蝕

識諗

假架 大竽準備伏鳩牛軍

穩陣未走先囉
不過爺西仲上緊

當恒指轉燈好彩巴巴仲係咁垃圾
幾驚要食橋

唔撚洗驚

跌200都上得番，唔敢鬥氣，揸上去

全世界普升 一向冇香港份
第一日炒股？

今日同尋日情況相返

升完回

今日跌完升 最後晏就嗰陣就妹吓妹吓收市

大竽：難得有人表演 托一托先

美股千升千跌都好
港股只會十升十跌

個勢似要上尋日高位

得散户入
散户都托到轉燈
青馬大橋都食得啦

呢個真

美股跌完800點 港女跌200就嗌夠啦 再跌會出事啦

每日都係咁轉燈阿婆都識買啦

撚狗市

將HSI 拍落DJI ... 好似睇到d 野

想g

請講

入熊

轉條撚

咁早？

下午就轉比你睇

似壓住唔俾上

玩到想死

喂大佬..呢個劇本行佐7日啦..
老美襯佢地訓覺夾高...
到朝早一返黎就比人打落去

殺到25800已經好了

買恆生大貓慘過做雞

依家大芋又要度多次劇本啦

痴線 減息 都唔升

唔跌算好

以前美期升400已經沽得
而家真係睇定先d

agree 但唔似上到264

其實美股個位同琴日一樣 冇郁過

今日唔玩啦 喺咁妹

熊熊哈

美股日日過千點上落
而我日日睇住港女261-264係到妹下妹下

琴晚600點個棍沽..佐你又可以執1200點

想入熊 但見美期咁樣 淆淆地

上個星期開始我都睇到

今朝唔俾唔俾跌就真

妹條毛咩

差唔多跌返落嚟㗎啦

又輸一萬

我要三萬

杜指跌7百幾，香港升
美期升4舊，香港開咩好

港女真係全世界最死魚既市場黎連爺西個市都精彩過佢N倍

買牛保平安

磨到變灰

你可以掉轉咁睇

一陣老美落地獄

港女只會係落18層地獄

D中型股跌到爆 個指數識升

今日支鎚頭好靚

又咩啓示

打底型態，熊軍走呀

我咪沽左囉
257清倉走哂

真唔真

又黎頭肩底

升升升

頭肩底即係點

有冇人呢度用致富app

隻熊比人硬夾左成一百五十點

琴日出完咪又跌

DH早已預備, 熊軍要走了

我200

屌佢老味，
跌到落腳得唔得，25900堆牛咁都唔殺

我尋日就係信左, 豬左2K

好入牛 希望唔好左一巴右一巴

好唔好用？

忍夠渣打啦

今日坐到尾啦 真係唔信唔沖落去殺牛 硬mark都mark落去

入得熊啦

好痛苦

佢高收就完美

似想form圓頂
利申9 up

隻牛食價食得好勁

ching今朝豬幾多

5k

9988搞到我痴左線 put 整都唔落

上返開市價 260唔通真係大戶牛

升啦

牛軍咁撚勁

yes 268 熊無得豬

早左熊啦 坐緊好多格

午市有得走好走

睇個勢午市想爆上

出左錘頭，形態上會爆

呢個閪市真係阿婆都識買
幾日都一樣

加一

我唔信邪 硬頸熊 有本事上埋268 挑

清,遠定近?

你睇小時圖？

268

有留錢玩吓DT，可以set個指數去到某個位會通知你架嘛
同埋牛hold到位會放，等佢回再買

有無傻淡低位追咗熊

我

淡友新叫春口號
下面成堆肥牛都唔殺個市假到仆街

其實殺左先假 260超級大位黎 一穿就落地獄 係港女咁假先買佢穿硬

買牛日日賺

DIU 錯手跟咗幾分鐘前嘅市價買入，高咗3個位。而家又坐7格...
有冇咁難穿？咁嘅市道都可以企硬26000，真係難以置信

信念熊

似要升穿265

唔似

2月中上280嗰時個個都睇再上殺熊
而家個個都睇落260樓下殺牛
豬錢可以 但唔好犯同一個錯誤

咁清點睇

琴晚世界末日咁香港都無事，到世界回復正常，港女可能坐緊火箭

260根本跌唔穿

大把人用

好唔好用？

頂你 係咁「真唔真」「即係點」
人哋畀晒term你就自己google下 再自己研究下個圖啦
勸你咩都唔識就唔好喺度盲跟，都未講呢度啲人真心假膠你識唔識分

即係沽定買貨

講咁多做乜

牛 G E L 牛 牛 哈

佢User name應該改做姐係點

都係忍手唔入市好

仲問？買牛日日賺

認真
直接比錢你好唔好

user name係咩？完全封鎖咗

千升千升

日圖，如果今日高收/綠收，可追遠牛

聽日似

日日都似邊日升過

信念，同千跌一樣

特價熊?

飯後千跌

道指日日等恒指lunch先跌一陣1點一開又位跟跌

夜期都會升番上266

唔係低位喎

ig插緊

午後一嘢升穿265
3點後270

道指同我上
目標265

真心咩
我想等佢回多少少先

佢係問點解唔郁，有人答佢停左牌，跟住佢問要點先復番牌

恒指向上4千點水位
向下3百點水位
牛牛哈

嗱 股市就唔會負點嘅
你話27000向下嘅位多啲定向上

上次有個新手話心血小走左隻遠熊有小小profit
跟住入左我比隻神牛，跟住有跌勢我都叫猛叫佢走，新手手腳慢入穩陣牛，佢死唔走最後打埋靶就消失左個日佢隻牛一死就大彈

你覺唔覺自己害死左佢

今日都係得新牛死

狗喱

個勢睇黎下午又向下沉

點睇架？

我都熊...

內幕收到風

263買熊 260買牛 阿婆都識玩

唔係囉，個日我見佢新手都叫住佢—入穩陣佢聽一講入隻遠d有得賺
個次之後我出神牛就加左打靶計數個堆字

雙頂緊

發現呢個po好多燈神
仲敢話我燈

真唔真
向下沉即係點

連麵麵都破燈，因為而家太多人燈過佢

睇定d好神牛依排短炒ok

佢隻熊向下沉

你今朝係唔係入左熊

空倉
琴晚-起碼平手走冇輸

你個傳心師係咪喺佢個動物園做？

唔怪得中午返開市位，原來等緊你入

頭肩頂 要下沉未

琴日去佢個動物園同隻熊傾計 隻熊話自己就死 過唔到今星期

有263我應該都會食

陣間1點01分就到

隻熊係咪叫三幻

一陣你咪知

收到
即係熊仔可以威埋到星期五

溫神未有旨意大戶唔敢亂行

又來

喜歡你 讓我下沉
喜歡你 屠牛冷酷

有冇人個牛牛app傻咗？ 顯示唔到交易同資金

頭肩都未畫完
呢到d巴打art攞咩grade

重開得唔得

入熊未？

溫神睇升？

All in

我F
頭肩即係點？

咩料..

資產淨值左邊有隻眼仔

見到了

溫巴

邊間教會

巴打 下午 牛定熊

我發現個個post都有人負評

睇唔清，不過我希望收市係綠燈

巴打, 留意左你好耐 其實你當呢度係咪新手論壇

咁我新手啊麻

熊呀

有冇新手論壇介紹

加注牛仔先

有料

衝多次DL我放放心溫裸照

有冇熊推介

叫二幻五

一齊牛啦低位上番咁多，美期都升緊了

其實好簡單，係依度生存你要記住三個規矩

1:班人話入左牛即係熊左，入左熊即係牛左，連登大船必沉

2:緊記第一鐵則

3:老母麵一個死可以救萬人

香討啲ching個個千幾萬身家，
呢度百幾萬咪新手區

今日收市跌穿260我真係幫呢度求其一個含撚

呃撚含

4. 第3條凌駕以上規矩

老母麵過哂氣啦
至從權神小上水之後，溫神先係神

笑死

你小心麵麵上黎祝福你

最近老母麵好似破左燈

美期升1300點港女都係死魚咁
以往經驗下就陰跌多 冇力上架啦

呢期唔敢笑麵仔好準

感覺上似無力上

有溫神唔驚！

岩啊

上面quote錯
有溫神唔驚！

溫神就真係著哂燈

燈左一次變燈神

你明明2月頭燈左半個月

估引熊

燈到要轉名改運

老母麵冇破呀？
佢好似263左右放7500入7200

佢空倉

港女係咪入咗結界 無郁過

食完lunch，請問個市開左未？

今日市已收

今日唔會點走 都係呢d位上上落落幾十點
界內證贏

中！

睇黎一陣會大單邊

港女閪撚到

聽晚又可以睇溫妮

好似多咗好多新手定假膠

走牛啊

咩係假膠？

用嚟打飛機果舊

日撚日玩燈制

收左市？

個舊冇記錯叫假西，好似係

有無人想攪基 一齊排公屋

爺西咩事

我見到雙重頭肩頂
有冇人都見到?

張圖畫到
準備三重頭肩頂
姐係??

睇唔到，求指點

其實好牽強唔覺得會成立

n 重頭肩頸

雙重已經出現左
睇第三重會5會出現

屌你老母 升唔返上263就插
點入熊呀

跌完了
入得牛
聽日27000見

入喇仲問 最後發達機會

第三重都出現左DD

走牛啊 又要落260啦

我淨係睇到頭肩頂 下行

張圖畫到對稱咁款
成座山咁

假膠得幾搞笑

穿dl

仲有無人睇會升?

呢到

憑乜?我都睇升
不過開始無信心

我DIUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUU
第四重都若隱若現
WTF

牛皮熊，莫真心

講左下午會向下沉
成班淨係識負評

個市妹到壞咗

妹市好岩day trade

26160有支持位

又開始食糊玩棍落啦

當你呢啲基層冇信心
就代表會真係升

準備過山車
2個鐘岩岩好

大佬彪仲睇緊升?
真係無信心

準備落山

大戶震倉壓低黎買貨

咁撚柒大個雙頂既喂

十分鐘圖有頭肩底？

無呀

都似 美期升到咁
拜登又贏緊

30點

睇埋下個彎先啦

三角爆上定爆落

聽日呢？

落

爆咗上

轉燈未

#47
麵咪媽
•
4 小時前
顯示 #1
英雄所見略同
麵麵今日睇升幾多？

最少3舊啦

靠財仔台"生存"有咩著數

上上上上上完

之後落落落落落

爺西直線拉升

屌 熊又輸

即刻入app睇 無郁過

美期今晚又準備升成千點

我貼倉隻野升左0.001，爽yy

頭先爆升咗廿點

做咩啫，你？唔好咁啦，你地！我想踢波呀！

爺西托完未呀，快手賴外圍不穩搞到一齊跌未唔洗托囉

港女真係痴鳩線, 爺西跌, 佢唔跌, 爺西升佢又唔升, 到道期抽上去佢又無反應

妹呀妹
妹到250

千跌未

港女直接收市啦屌

睇完美股，啲港股好慢

睇put但想買call
好糾結

可能爺西有一日千跌港女仲橫行緊

撚屌市一定係收市前升到仆街
聽日跌到仆街
如果今日轉燈收市=入過夜熊冇死錯人

呀爺同美期一齊拉升
係咪引牛?

點撚只係慢

上證

屌你老母港女爭氣啲

又一個例wedge , 等陣又會爆

你確定有開市?

港女真係洗衫板黎

等美女 瞓陣先

每日得頭兩粒鐘係開市

個市妹夠未

個市唔跟A股唔跟美期, 想點

基層睇2幻6鑽石底喎

日撚日都係咁
妹撚到阿婆都識買

上證對3000點真係有種執著

26000 黃金鑽石不锈鋼底, 點解屌極唔穿

恒指同期指都有60點差異，咩玩法

不嬲都有高低水

根據24節氣
聽日穿

26000 個底有人守住隊咁唔穿
但又有咁多牛證喺街

向下殺又唔畀
向上升又益老散
咁應該會點郁？

260-263 平行空間

識玩261-263來回炒都執唔少

驚蟄
即係點呀大師

只待新雷第一聲

如果想穿260今朝穿左
唔明點解送到埋口都唔食

47520

妹妹下 睇到悶

冰封261-268 range
直到2022年所有牛證到期

大師：周四為天干屬火地支屬土，火生土之局，是日為「驚蟄」轉月，市況轉好。

轉備18000

界內證又贏

名都有得你叫
驚嚇咁直落到你唔信

沈振盈講既你都信

「另類」指標呀 識唔識架

似準備反彈上265

好眼瞓

渣打我用緊都ok呀

爺西又爆升

都似 而家壓彈弓咁
下星期仲有月供棍

可能我之前av牛熊仲準啦

妹完未

老美條軌未正常返之前(不論升定跌) 港女應該都係繼續妹....

TA大戶用黎撚傻散
夠錢就可以成日開相反
反而風水都有機會一半命中率

日日上落700，波幅起碼2000，燈制都就嚟爆啦

細思極恐

3點應該都係爆妹

月供棍

日日妹

呢兩日好似望緊一樣既劇本

有沒有近熊推介

就3點

真唔真
近熊即係點？

想問熊證停止買賣係點？
幾時會復牌

近熊你唔知係咩

終極妹開波

要打去愛護動物協會問

轉燈未呀

收市買隻熊過夜

即係點

牛未

1834633

話左妹
又中

妹住上

似草力爆升多d wor

神秘力量

又升啦

溫神一出招即爆上

cls, 堅神秘

哇急升

完左啦

熊過

劍指265

淡友

有無近熊推介

道指

又引牛 3:30鎖牛

On9倒升

爆上270

神秘力量好勁

岩啦升高D啦 又掃平熊

第一步266
第二步 272
第三步 反手入熊

53462 訓身

點解永遠都係3點

放左牛了

第四步IFC

國家隊食完飯

屌 隻熊蝕返10格

撚完一日又係幾十點上落

恒指上IFC

如果有日三點個陣倒跌應該死好多人

屌,平手放左張期蝕手續費先爆升

dllm 見到你班友話爆升即刻開app睇 原來+40
你地玩牛熊玩到好似隊草咁

-60上到+40
都100點啦喎ching

見到圖型有平井肩

千升爆升 = 幾十點
大棍 = 十點
妹下妹下 = 市都無開

又要問下有無人今朝低位追熊

想連續兩日想鎖死同一位收市?
國家隊唔俾大戶沽落去 升上去牛軍就fat fat
唯有唔郁 港股太on9

牛熊都10格啦喎

我見到有五十肩, 大撚鑊今次

仆街早左放，重有得上

技不如人 日執$2000好滿足啦

買牛好似穩陣d

睇好午市買左個別股票牛 賺左4千幾

說個笑話 熊軍

上呀

廢淡呢

肯定衝上265啦今次

牛軍未必fat 但熊軍又要止蝕

次次都肯定

上啦 今朝嚇到我仆街

腩仔你可以出番黎啦, 升番啦

肯定上272今次

牛過

肯定上3幻

肯定上3幻3

今日好多時間都係到喎我

我冇買呀

今次上埋270

今日綠燈收聽日上267好無

上撚完

死港女

又收左皮了

今晚咪又係跌返哂

好似唔係

準備落 升勢冇力

但係聽朝又會升返哂

夜期係留比熊軍打飛機用

繼續彈

啲IV

就爆啦，睇爆上定爆落

最近一千點 八成牛軍 升上去七百點 八百點 隨時隻牛+100%

美期升到CLS

63251真神牛，260永遠不穿

推港女上270

外圍升到CLS

日日都係咁
之後又...............

係時候all in

升市時間

萬里神牛永不倒

但係一跌都係CLS咁跌法呢

爆落

承你貴言

你一講完就一棍打落黎

空食食花生

今日又0收市???????????????

隻熊跌到止蝕價即刻跌番落去

正常講 鬼佬日日訓覺就開綠 到我地訓覺 佢地訓醒就掟貨

今日上晝頭肩頂 下晝頭肩底 中咗

200手試水溫先

d預計中晒

鳩sir一齊發財

但冇入市

成唔成功洗底就睇呢次

公海咁多5 post
係咪入得

咁升得

請問今日大船係乜？

全倉牛過啦
根本跌唔穿260

係咁爆升啊

咩爆升

呀婆都識玩

跌左咁多日
加埋減息
呢轉唔洗多
273-275先

我感覺到引夠牛啦 聽日爆落殺牛

咁保守，起馬285啦

根本個個都想33蚊再入多一次

夜期會到26500以上

人民幣升咗，就算真係要插，點都妹多一兩日

升咁少邊引到

真心賭唔穿260大位值搏率係非常高

信腩仔 依排見佢日日贏

尋晚1000點內97%牛3%熊都唔殺要引到100%？

我睇PE如果到8就真係入得

真 美女跌低咁多 香港仲低硬260
一定係有D 鬼
大戶可能就係呢幾係睇住呢幾日係259做好

炒上多100點

上星期五平晒日經空倉
賺咗二萬三千幾美金
當日夜晚小注道指好倉
目標價26900
尋晚美國突然減息半厘
個市一分鐘升六百幾點
又賺六千幾美金

而家等等再睇下有冇機會
暫時休息一下先

跟本260樓下d牛係大戶牛

經濟唔好 咁快殺
啲人就唔玩架啦

牛左。
今日收鎚頭
大利好
聽日見27000

溫神好似睇淡

直爆三幻典

爆升啊

牛過
熊過

熊得
爆落

呢個先arm

好友咁興奮
睇怕26000不保

傻淡
受死啦
加入我地牛軍大賺定傻淡死
自己簡

睇番 期263基本上係鑽石頂

牛皮熊

痴線啦
跌左咁耐
29000跌落黎
未升過
275唔過份啦
減息呀
多左錢出黎
出黎做咩呀
除左叫雞
就梗係買股啦
升升升

做鳩sir對家 試試先

妹完
又一日

夜期比你打下飛機
日市即收皮

鑽石底加鑽石頂
阿婆都識玩

轉埋燈啦

放哂，冇賺冇蝕
跌撚硬

快d殺上去啦 牛牛牛牛牛

無蝕已經好好

好悶個市

灰色收 super

聽日似升硬，唔通美女會又跌咩

未肯定陽燭啵

中間位唔撚玩住
等佢妹返上264先算

今日一係鎚頭 一係大十字
兩個都係見底signal

牛過 260哩世都唔會穿

熊得。

引牛行動3.0

信念熊過

今天開始養熊 等佢乖乖長大

257先係

今日支燭不斷彈上彈落 好難觸摸啊

252先係

岩呀
係穿既話今朝都穿左
唔通有得食唔食咩
而且今朝果波都養左好多肥熊
連埋減息等利好消息
結論係聽日爆上

小弟午市開時入左2張細期put
見佢回升番就放
賺左12蚊 (唔蝕手續費已經感恩

根本熊軍自己都解釋唔到點解260唔穿

咁咪260-263入面玩囉

岩呀 今日係香港唔跟銀行股先食屎姐
唔計銀行股今日應該爆升

都可以咁講，最後防線
但穿257我唔買牛住啦

係殺259既話今朝殺左啦

唯一解釋..做雞不做淡

260 黃金鑽石不锈鋼鐳射低, 屌極唔穿

唔會再落260嫁喇 極牛過都得

260係底 但仲有200點回落 熊得

大陸仔？

老美屌撚左幾千點都屌唔到果200

唔過夜 今日埋單又輸

明日再戰！

終於有一晚可以安心瞓覺

港女上證化
人地對3000有執著
港女都對260有執著

好彩熊左

26000鑽石能量底 永遠唔會穿

收市先講....

勇者

牛過100手 聽日數錢

痴總 今日個市擺到明係一個困局
跌又跌唔穿，升又升唔起
當冇開過市

等收錢

好淡大戶的搏奕論

相信買熊既淡淡得佢一個覺得好彩

2日啦

真不死神牛

收市引熊祝你好運

入左隻不動牛

期開始插了

跌到仆街

收左市啦wor
升未？？

唔明

跌幾十點就仆街

你熊左？

收到風 聽日240

暴跌

有無牛過夜？

無既可以同我一齊過夜

睇下今晚點落多500點祼跑都得

唔講以為係媽咪麵

留名

今日我可以好有信心話
我熊左

大戶從來都5係好人
當你一對佢鬆懈
就
揸現金過

熊熊哈
聽日低開300

on9 梗係買超遠價外option啦
大大注屌落去
扑中就一鋪發達

熊軍可以出嚟啦，交個場比你地

聽日一齊牛gel

好串
每日16:00就係等你呢句

借左錢入20200330 qq250put
約左經紀睇樓

熊軍聽命 殺佢老母

日日都係咁
收市夜期大跌
第日開市又升番

買咁近？
係都LP180啦

癲
收市競價之後跌到谷底
我睇到D咩

渣打維持利率
熊gel

渣打

聽日穿267

我覺得磨左咁耐 個市又咁險
Long 兩邊似乎可以一戰

終於同船好感動

穿247

食左糊未?

long兩邊咪賺少一半囉
all in單邊啦
人生太短 出手要更大

今日約佐個網友，正到

253左右啦
247又誇張左d

熊軍必得到最後勝利

有冇人1629 -期

DOW期跌返落25000仲爽

錯左要針 人生真太短

今晚正路收市都係彈既, 最理想跌番穿260樓下先彈囉

牛左200手

直插wor

直上啦屌

我未食
去番150 點左右

1629-期大法
目標100點

巴打+定-

互含？

今日無咩熊軍嘅

係

有溫妮一個都夠做

咩事
腳震緊未

有我 你們不孤單

美期DAX都大爆升
升番尋日跌果啲

裂口之神點睇

又要綁好安全帶

冇用架
港女獨立

燈極都燈唔死聽日換隻新近熊先

有乜用，港女已經落緊地獄啦

暴升

牛軍

其實港女好似只係遲鈍咗。。。人地郁三日，佢先有反應。

美股今晚似想千升
千升一日,再跌800,跟手再千升

+

唔覺得個市好weak咩

明燈都咁講，加多張屌得過

沈大輸話雙底回升啵

揸2張
等千升
好過去搶

Ok wo 有力

大獲鳥

股市方面，美股道指周一大升近1,300點，惟港股恒指周二反應一般，皆因早前相對跌得少，但筆者一直推介的5G股，繼續跑贏大市。經過上周的調整，港股已營造了兩個底部，後市相信會逐步收復失地。在2月份低位所吸納的股份，可以繼續持有。

牛軍係咁先

好彩有大師carry

朝早輸完港股夜晚再輸美股已經變左日常

同265 差130 點
同我上

上年上了

沈大輸係準
佢只係比人行快左D
講早左D

好想戒牛熊
日日買，日日驚足咁耐
贏左就因為貪心最後倒輸
輸左又坐足成日先level返
睇完麵神指數又揸唔緊信念
其實玩正股真係好穩陣
成日想靠牛熊發達但根本一賺得多都因為貪心
最後會輸返轉頭
而且根本冇人會估到下一秒係升定跌
有消息出，都捉唔到大戶想點解讀

買得大又太貼 左右兩巴

今晚牛又gel

diu你老味 邊個發明1629大法

做燈神對家又中

近牛過

技術戰勝大戶

定d 熊軍

收市形成跌勢 熊軍必勝

link?

牛過！

溫神又贏

溫神唔係熊過咩

你見唔到爆升緊？咁咪即係溫神贏囉

贏條春咩 期輸左cut左loss

形態唔靚，252見

日日定連續3-4日咋

點fc
我有2個戶口買期都可以日日贏幾皮
每次蝕幾十手續費買虛榮

我都試過連中4日，但最後都係收皮

1629+1又羊

who

聽日又升
日日綠燈開市
大戶真好

記得出去佢個茶聚

牛過聽日數錢！

hi 淡友 (964)